[ViuTV] 歌手．門 逢星期一至五 23:00-23:30 (7) 跪求有第二季

on jai新EP未知之知又係正野黎
呢個mv又係可以睇到喊

聽日有族長同盧盧

維基話有juno

港語學：美國語言學測試急需全球香港人支持 夠18歲母語係廣東話就做得！

夠鐘睇歌手門了

回歸lm

開波

最後兩集啦

抖咗半個鐘埋位

On Chan

on jai
今日買左未知之知

On仔

天梯 天鳥

天梯 vs 天烏
好難揀

ON仔扮鳩佢唱歌

CD係一種傳承嘅方法

CD warehouse

天梯算係On仔架咩

原來有盧盧好驚喜

又幾好嘢諗到天梯同天鳥做對比

Aha~~~~ 我要飛往天上～

算嘅

Fleetwood mac

cls 扮佢個腔

U87

呢句真係講我好好
傳承方法係CD

好感動同埋喊

正想講

deanie姐

On仔是咪gay
點解咁好仔都冇女

U87 真係陳奕迅好高汁嘅碟

CD Warehouse

而家嘅大連鎖店係咪得返cd warehouse

識揀

On 仔幾多歲

btw
c all star solo 我最鍾意係on仔

我有買到

Eva Cassidy

IVANA

Ivana

係 CD舖都買少見少

應該係喇
hmv 個啲都冇晒

on仔個造型咩事
刻意懷舊？

我都買到
而家聽返都覺得好正

其實王苑之點解會唔紅
上唔到一線

安仔個頭勁似sweet home個黑幫大叔

佢都叫唔紅咩

如何可以不愛她~

Lolo係不斷被大台翻唱

我最鍾意H3M同The Key

gin lee

好多人都覺佢好藝術
但其實佢啲歌好好聽

牙堅

一定有巨塵埃版本

因為可能佢唔多大路歌？

RB

唔算好一線

有冇TVB版先

希望cdw仲留得住啦

有冇譚嘉儀

Gin Lee嗰個version就無得頂啦

出現了

播大台版本叫盧盧怒屌佢

近年我鍾意 The Key

有

Gin Lee嗰個Version緊係冇得頂啦

死啦 lolo踩rb
rb打手全面進場

屌 呢個真

真係有

譚嘉儀

版權

因版權關係未能播放原曲

G yum yan

gin

唔係紅喺唱歌

屌 冇改過就最舒服

版權關係

因版權問題未能播放

viutv好波

Lolo 好似公司入面啲老屎忽
乜都banned

笑到仆街

笑死

盧海鵬笑咗

有冇cap到

笑死我啦屌

都係以前d星高質
佢d評價好撚中point

又唔係喎
佢都唔係ban喎
佢有讚gin lee喎

未知道

成班後生仔
聽過我的快樂時代就唔會返到去

竟然係譚嘉儀, 但麻麻rb

好聽

老嘢！

講真話啫
個個都讚就唔好睇啦

咁rb又唔係真係好好聽個堆

想聽lolo唱未知道

On Chan唱歌真係好正

佢自己彈架嘛

明明讚咗gin lee同譚嘉儀

姓陳 個名又有個安字嘅人 都好正

全民造星d評審啱曬你

用返chill club個場

佢套衫好似890年代紅白啲人

佢繼續踢職業波成就都可能會好高

懷念晴朗的雨天

因為一隻冇改 一隻佢彈
姐係兜咁大個圈講冇人可以超越佢

懷念晴朗

陳勢安

上集大草原版本 今集搬返去廠

未知道真係好好聽

除左陳安立

陳維安

佢好似好撚勁 有fd係球場上比佢玩弄過

理文又搵返佢 佢都想但係好似中意音樂多d

one promise 咁比面

ching 好波

可以pin

呢個幾最正

唱緊呢個叫咩名？

敢用譚嘉儀版比佢聽呢下先正

周耀輝詞太正安仔又唱得好

好波

One Promise

你唔可以排除佢細個都係靚仔嚟

真係可以pin

陳方安生

蘋果呢排訪問咗佢
佢都話足球令佢知道要更加做好音樂

冇計踢波搵唔到食

可能疫情問題？

好撚多懶音

香港u隊ar ching 仲要係個個年齡最top個堆

邊個嚟

lolo評環球班歌手都係中規中矩咁

真呀
踢港超應該輕鬆

佢係嫁咗畀姓陳嘅人
佢姓方㗎

屌

差啲睇到陳健安@one promise

盧盧

同ON仔一齊唱, ON仔贏好多

search 啦

真咬字好差

今晚Chill Club推介又會見到Anton

要搵食做nursing仲穩定啦

同有人話 林鄭月娥 姓 林 一樣 #wail#Pig

90年代打後唔洗聽

全部都係垃圾

佢好似花式足球代表港隊出去贏冠軍

在座咁多位都係垃圾

呢幾集都好好睇

個世界變左架喇

都係老屎忽

哇 lolo咁撚狠
佢實屌撚死Dear Jane啦
首野同DJ style 咁似

盧冠廷呢PART根本廢老上身

喂我好撚鐘意呢個lolo
好撚盞鬼

前輩有返啲江湖地位先可以咁講

衛報都係世衛報紙啦

香討老屎忽

RAP=垃圾

佢係咪話rap搞到啲人唔識作曲

6C

我都覺得rap好垃圾 唔識欣賞

如果畀yellow fever 畀lolo聽嘅話

但我比較鍾意第二首.....

我都唔當 RAP 係音樂
但 RAP 都有佢嘅地位

其實錯唔哂
嫁左就係跟佢姓

不如試下聽 農夫

sam sam

可能自己老
真係唔太識欣賞
但會聽下, 唔會覺得垃圾

廢老講法 成日講舊屎

佢地嘅目的就係想突顯上一代同呢一代音樂嘅不同價值觀

類似

利申: 討厭rap

佢肯繼續應該係港隊
而家揸緊兜

我覺得幾有point

而家亂鳩mix埋混下音都係一首歌

黎明ready

唔like 打齋咁

舊屎應該沖咗落公廁～～～～

咁樣先係做到製作組想做嘅繼承個part

歌手？佢衰咩

英文都係寫Carrie Lam

當年就係為咗讀nursing
練波唔夠人地多 少啲比賽機會

未必嘅 港超踢到top嗰班都幾好搵

又未必既 早幾年都搵到錢 依一兩年就難講d 波都冇得練

如果lolo唔係係音樂界有返咁上下地位
佢嘅說話完完全全廢老style

睇返近年唔同類型音樂都有人聽 就好感動

每個年代都有鳩歌架啦係睇嗰個年代既人口味姐 接受唔到就屌人

幾時到juno出場

傑志會唔會冇態出去踢亞冠

仲要佢肯聽先得喎
你叫個藍絲B, 藍校長聽, 講埋啲1999
lolo真係講返啲音樂上知識

我覺得RAP 都有分高同低既
如果講香港
呢幾年真係好多RAP 果D
但真係高手既唔多 我覺得
唔係太好聽
好似詞出發先
不過我都唔太好HK RAP
太嘈 一味重BASS

之前唔係屌過一次咩

呢個廣告mute得

好難講 傻鳩政府封場唔比練波

Juno

大你老母灣區

係囉
唔受歡迎就自然無人講
正如而家都唔會有人提以前差嘅歌有幾差架

垃圾廣告

Juno唔戴超

廣東話天生難諗rap

乜咁啱
風林火山

爛尾戲

有唔少人覺得古典音樂打後都係垃圾記得唔好成為自己最討厭既人

仲講風林火山

香港寫rap 好似好多都係寫左詞先再整個曲

畫面變黑白pls

jny有冇出現過

唔慣睇彩色版嘅juno

Juno唔轉黑白filter

我都唔係隻隻rap啱
起碼聽到要有啲旋律嗰啲先得
好似講嘢鬧交嗰啲我就真係接受唔到

唔太識得形容sor

然後而家都未上

cls 風林火山

係咪要解開風林火山幾時上映之謎

風林火山爛尾

Juno呢個look好好多

見到佢對眼都好神奇

juno唔係歌手身份出現

樂壇已死

Viu獨家

好少見豬奴上電視節目

juno

juno竟然笑
viutv都請到juno嚟幾勁

睇開龜仙人版Juno，唔係幾慣佢唔戴帽

真係好少見唔戴超嘅Juno

風林火山

風林火山 幾時出
好似聽左好多年
同果出 天一下拍果個未日戰記一樣
依家都唔知出得未

Juno呢個樣好耐冇見過

睇開冇眼版

佢最勁都係做幕後同做導演

冇鬍鬚

盧盧點睇鄭君綿個班

一講juno 多數人記得係導演

Juno 個人變黑白就得

可能lolo係前輩，點都比面

難道沒練習太耐啦
去唱K必點top 3

rap重點係節奏同詞
lolo作曲多應該著重旋律多d

唔係好慣呢個咁清晰嘅Juno

Juno都睇劉鎮偉

天天日報都有
製作組都幾勁

憑著愛好好聽喎

juno呢個畫面可唔可以變黑白色？

仲有 若果你未覺荒謬

叫lolo評吓juno嘅歌

Juno套風林火山係咪想搵盧盧配樂？仲有錢咩

可能佢話: 我未撚聽過喎

自製的
二零二零年

原來沒有 從來都沒有

好似返返去耿耿於懷時代咁

又冇超又冇鬚又冇奇怪打扮好唔慣

應該係假
日期：2020年11月27日

往事卻似斷箭 還剩在下體內

見到juno就諗起黑鮑

但都有心機
做一個訪問專登做返份道具

吃鯨魚的人

三千春江水 暫住寂寞天空

佢堆k歌好正

我果個年代 第2,3首係沒有人 有人 借火 濛 吃鯨魚的人

賭神

Juno老咗肥啲無以前咁馬面

嗰個金毛mk頭

10分鐘就出咗嚟

juno 成日都笑喎

呢首好難唱

呢首點唱 冇人點嫁

你咪話
分分鐘而家都仲有人扮賭神行出嚟嗰段音樂

賭神呢個真係經典

真

如果看著我

呢個音樂係幾正

膠戰

賭神首音樂真係而家啲小朋友都識哼

sor 眼大睇過龍
原來係唱k點歌

剪片好勁

係幾巴閉

口哨聲，賭神都變西部片。

個人最鍾意係困獸28

某程度上佢講得岩，六七十年代果陣冇乜編曲，
melody等於一切。
依家多左咁多編曲，melody係差左，但唔代表d歌差左既

要再睇之後發展既 年年都有新仔彈出但係有d踢左一兩年就收皮

音樂好心寒呀屌

個隻碟其實好好聽
同埋故事好完整

咁快最後一條?
比個足本版啦

佢D歌去K場一定會聽到
點會係多數記得幕後同做導演

最難應該係呢幾句 斷氣咁

剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火
湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

殭屍雖然唔係頂級
係每樣野都做得好好

不停幻想 唔好停落嚟

弊在爛尾呢

LoLo個唱腔

我第2隻已經冇心機追(上年)

盧盧呀

一份停咗刊好耐嘅報紙.....啫

點樣爛尾法 我平時只係聽歌唔聽碟

好正個唱腔

殭屍唔敢再睇

唱唔到架

原來呢首係歌嚟

真係好正佢唱得

但坦白講...唱得麻麻喎

我直頭本身冇追
睇住佢玩故事玩咗兩三年就好似未完咁

依家先知+1

唱一生所愛啦

呢啲真係叫經典

我覺得佢個project太長，去到後期我嫌佢死唔斷氣太煩

賭神真係無得輸
港產片經典音樂

唔識欣賞

好兩極架
有人好鍾意
有人覺得佢麻麻

去到後期，越加越多野

俾返安仔黎啦

果排啲歌幾正

有歌詞即刻冇咁霸氣

本身兩年內完
點知好似出極啲歌都仲有

Loki住香港？
個地方好靚，有人知邊到

賭神首歌真係唱得出嚟

做咩唔叫juno露兩手

我都覺

on仔扮佢咁唱

x2
雖然聽過 chorus

呢隻先係世界級

我覺得越嚟越亂
同埋好似解釋唔到咁

即刻唔賭神

天生這功力

可能周潤發都唔知

佢唔肯啦

唔係 係撞正上2年姐
我覺得正常情況係幾撚正

唔好啦

+2
全家o左

ON仔快啲扮佢唱啦
好想睇ON仔係佢面前扮佢個腔

佢d歌嘅詞都係佢老婆作

佢part 2岩開波果陣出左咁多人物
都知唔會2年收到尾 佢開得太多支線

最後一集

下集好似幾chill

依首野一出個陣就覺得好正 唱功未必好好，但就係好有feel。

呢隻歌係lolo攞賭神嗰段background music 改編㗎

天鳥x憑著愛

好高質

Aha~我要飛往西藏

原來佢老婆填

唔係應該呢集擺最後咩？？
點會on仔做最後一集

佢仲爭我一隻ekin

苦海~

咁快就最後一集
快啲開season 2啦

有聽過
但真係麻麻地

開第二季啦
好高質呢個音樂節目

賭神首歌聽落都幾似一生所愛

似係佢地好似一齊做首歌
咁似係尾嘅

唔係佢近呢幾年自己搵人再作架咩

盧冠廷啲歌幾乎全部係佢老婆寫詞喎

睇返歌詞其實幾中

好似冇咗嗰種霸氣嘅feel
可能個唱腔同編曲要再改下

個bgm都已經跌watt啦
人地bgm幾霸氣先得架

無裝甲Juno同賭神原曲
呢d都係tvb成世睇唔到既野

如果開S2 都大概估到有咩歌手

咁啱見到舊年嘅post

例如？

當新歌聽算啦
佢本身都唔係好岩唱霸氣feel

聽聞金像獎個配樂都係佢做

啱yuu唱多d

係佢做首配樂
之前係903有段訪問問過佢

二汶 mimi 姨婆 mirror幾個
其實都係chill club成日出現嗰d
唔排除有造星3

陳蕾
牙醫
欣宜

想要衛蘭

加多個Gin Lee

夠鐘睇安仔Lolo了

最後一集了

下一套好似好睇

最後一集啦

係咩

唔覺得
都係新年嘢咁

繼承者們

我最有資格啦 大佬

呢度有幾多個代溝

苦海～～

個套 係咪有8婆

都係睇佢哋四個啫

成3代人係到
盧冠廷
ON仔
OP

繼續再睡再醒 惡夢美夢永不停步 x 1000~

唱咗8個鐘

80年
10年
19年

呢首我覺得一般

ah~跟我飛往天上~

羅文式唱歌

不知幾撚正

應該起碼兩三代

羅文式唱腔

啊~下~

呢首正喎

呀下 我要飛往天上

ON仔終於係佢面前扮唱歌

佢哋想笑

外國feel

靜左

搵到個卡色帶都幾勁

自己都忍唔到笑

超尷尬

佢排牙好白

幾千人Ah hahhh~~~

估唔到盧冠廷好憎呢首歌

周街D人都對住佢啊下 好有畫面

呢兩集好好睇

阿吓～

嗰個天梯

呀下 陣仔飛往天上

一入茶樓

呢個天梯

盧冠廷好撚好笑

呀下~~~~~~~~~~

有聲

估唔到盧盧咁好笑
以為佢係會啲老屎忽咁
佢肯同啲後生仔玩

AH HA
我要飛往天上

啊~下~我要一籠燒賣~

紅館全部人一齊叫
啊呀！

往事果然不堪回首

盧盧真係好愛音樂

屌
啊～下～燒賣已經賣晒～

成個畫面出晒嚟

好整齊

盧盧上去chill club個集啲歌都好正
重新整過陪著你走

佢地係特登哼歌定唔識歌詞

唔使理佢

珍

又嚟天鳥

個個好似hea唱咁

新唱法

啊~下~試下山竹牛肉~

呀吓～～～～

個feel勁似成堆學生度緊計同個老師玩緊咁

竟然最憎呢首歌

啊~下~咁我埋單走人~

啊～下～ 但係好撚難食～

你見咩藍校長成日老屎忽上身，啲人要叫佢校長校長
但盧盧真係真心同班後生玩音樂，講佢嘅感受

lolo：我聽左乜野

撞哂車啦

如果撞我救你啦

啊～下～點解張單咁貴~

瞓晏覺

洗唔洗訓晏教

lolo: 你班友鳩嚟呀？

啊～下～都係要你找數～

返母校

俾背景個女人頭嚇親

我的快樂時代

ON仔成日都串佢咁
又扮佢唱歌, 又唔使理佢, 又問佢訓晏教
但盧盧都好玩得

Jm9

寧願讓樂極忘形的我

成日見到on9仔隻手個紋身有密集恐懼症

發覺VIUTV D音樂節目有LOLO都特別好睇

個樣扮得好似

歌唱比賽

尋日無睇以為會好悶 一陣要追返

Poly

通常一班都會有一個人特別鍾意唱歌
但係好難聽

以前就咁charm

on仔舊時都已經好唱得

唱得好有喜感

條皮帶唔知咩事

點解林家謙嗰陣唔播番佢中學自彈自唱安靜

好正搵返啲舊片比佢睇

好MK

好seven

佢以前已經唱得好好

都係個句啦 2集唔夠啊

佢好正接咁講

願我可～

幸福之歌有咁舊咩

ON仔都唔夠啦

時間夠了~~~
時針偏偏出了錯

咩幸福之歌

最難唔係困獸.28副歌咩

條皮帶真係好搶眼

屌 可能我聽錯

好青春

又播調教你男友
證明真係好睇

唱左自卑？

又播吒叱

自卑 同埋 我的快樂時代

咩料重播叱叱

重播調教你男友

岩晒新年時候睇

年年都係咁

夕澤
不過唱K咪撚點

有下輯可以考慮拍吳浩康喎…

姜濤:

今年唔知播唔播走佬系列

都係 又冇得出街

吳浩康搭劉浩龍有冇得諗

唔係慣例黎咩

以前過年都係睇星爺

模仿緊當日姜濤嘅反應啫

下一季真係好多歌手可以拍喎
viutv諗諗真係要第二季啦

我的快樂時代明明係當年至尊唱片
依家新一代已經冇人聽過

踢波

On仔踢波

足球先生

朗拿甸奴

真係講佢足球啦

細哨

歐冲

我都以為自己睇錯

onjai都幾矮

嗌到生息肉

真係好可惜

今年子華神

挑 美斯夠矮啦

屌好撚痛

所以唔再踢波

踢波唔係傷韌帶 係傷聲帶

真係好勁

我要踢波呀仆街政府

啲片睇到都覺驚

係囉我都覺得好奇怪喎
仲要而家做歌手

咁會嗌提場既

球場開黎搞花市 都唔比你班仆街打波踢足球啊

仲要佢咁靚聲

真 尤其是後防

佢唔係做gym咩 點解而家個body睇落咁了

一吻穿越四十六億歲

一吻

一起出走千百里

同朗拿甸奴合照有冇人cap低

係CDwardhouse

喺cdw唱

麻麻地呢隻歌

真係好好聽

幾慘 其實要係兩個最愛揀一樣

佢嗰陣踢咩位

有冇人聽咗C AllStar新歌

在秒共秒追逐間 沒計較多短暫
天色再轉 不阻你我 藐視事物變幻

對佢嚟講都真係會揀唱歌

好似左右翼

集合吧

真係睇到佢既無奈
足球音樂二揀一
話哂都踢到上甲組，要放棄都唔易

已經係咁loop~
D詞

好好聽阿

要屌aimar老母

再踢可能港超

胡鴻鈞：你幸福嗎

+1 覺得第二首 告別的藝術正啲

反而覺得呢首最好聽

真係眼濕濕

tvb歌手上到歌手門吻

冇激親呀嘛

agger
仲有在錯誤的宇宙尋找愛

真係好勁呢張相

佢足球條路又有d黑仔既 拎東亞運個年又入唔到 自己又讀書>踢波

友台終於上到viu了

仲有歐冲

ON仔又扮佢把聲

全部都好正

跟住要揾兼職

Chill Club個台

係 佢仲要都幾勁 算係明日之星

譚嘉儀就版權問題

啊～ 下 ～ 酒樓要等位～

笑到我仆街

個陣最top係港甲

依家成腦都係 啊啊

幾好聽喎

唔知one promise會唔會唱明年見

咩呀 嗰個係john 嚟㗎

香港足球太垃圾搵唔到食

講起劉浩龍
好似應該整個「紅歌唔紅人」series

好鍾意ON仔啲轉音

點解佢唔上埋VIU 拍?

舊歌重新編曲真係好正

人同歌都好夾

個feel好chill

真，美斯同c朗好彩唔係喺香港出世

仲有樂壇小強series

推到有第二季

咁樣錄

屌 完啦

盧盧真係好勁

呀下真係可以有唔同

好撚正

Lolo呢個呀下
即刻升左lvl 變返現代style

viu又贏

Kellyjackie

可以將兩首經典歌mix成一首, 超勁

好正

好唔捨得呀
咁就完咗

正到

呢個呀下好聽

音樂永續作品系列

LOLO真係啊吓得好聽好多

新人消失實錄

如果佢係西班牙出世會點

喺度整個許願池
大家想第二季請咩嘉賓

陳蕾!!!

On仔 ig live中

踢波唔唱歌

劉浩龍就算啦 佢D歌坦白講都未到好紅

得一首歌

柳樹木！

唔stable lu

早幾年有兩三隊肯大搞班球員咪高人工 但是依一兩年老細玩厭收水咪又搵唔到食

衛蘭、陳蕾、張敬軒
可以搵填詞人/作曲人

所以佢真係串得起

柳樹林** 自膠

感覺上佢好似鍾意唱歌>踢波既

唱作四小龍

會唔會太高質

許廷鏗同欣宜

聽佢唱歌好舒服 好放鬆
唔係個個歌手都比到咁既感覺人

根本成個球壇無得救，足總永遠班廢老話事，聯賽就老細足球，家長就唔贊成啲仔踢

05新人

Wyman x 夕爺

但佢做咗第一季未必會有第二季啦

周耀輝 林若寧

加埋Mag得唔得

其實所有廣東歌歌手都應該有一集

豹哥，智障三寶，柳樹林上多次

我覺得相反，應該踢波多啲，不過人大咗唯有接受現實

王樂儀 陳詠謙 林敏聰

好想再睇佢哋寸嘴 真係好正

其實係星期六一個星期一集, 一個鐘
跟住星期日就Chill Club
好反應就星期日Chill Club搵埋佢哋做嘉賓

其實何方係咪同夕爺有關係

唔知ar 不過可能分別唔大 不過係香港冇得why not both

其實長做長有

唱作四小強呀
呢個真係好想

真 Chill Club搞到有聲有色

但要去viutv fb留言先得
佢地肯定唔會睇連登

搵得佢地搵晒05新人啦

btw
薛凱琪x方大同有冇得諗

鄭融

No~
造星佢哋一定有人mon po